點解d柒頭cover或者翻唱一首歌 成日鐘意改鳩哂d音

首歌係點你就正正經經好好地咁唱啦，改乜撚野音姐
改得好聽都ok，但問題係d柒頭成日改到不倫不類 仲懶係有風格咁